有var仲假，可以比班垃圾國家亂7咁玩

美洲國家杯

球證話事

巴西

垃圾波

最後一球var可以點解釋？呢d係南美足球？

主場都俾var黑死

垃圾波 唔撚洗踢啦 球球炸

DISALLOWED GOAL! No goal! Incredible! Either disallowed for what looked to be a potential handball from Firmino, or the fact that the forward was standing in an offside position. Still goalless!

你弱智？

係啊，咁都吹越位

屌緊咁都越位

屌，條線係應該劃係個龍門度呀

龍門前已經有一個防守球員

咁龍門咪尾二個防守球員囉

唉你收皮啦

但佢條線劃到唔知想點，係個龍門身體中間

唔順昭嘅入去同啲鬼佬嘈

費綿龍成半個身突晒出黎啦
成日屌呢球做乜春

好明顯越喎

叫足球做soccer
唔洗睇都知咩事

連越位都唔識係到屌var

12點 兩場1球 1場2球

2:1 荷蘭

呢球, 我睇左好撚多次

我唔明點解唔計入

0825個後衞自己掂到
0828向後傳, 100%無可能越

難為有條友舉手, 就可以唔計
黑撚到

呢d事實有口好講 講左咁耐

話有越果堆, 你用屎眼睇

我每個動作, 慢動作放黎睇
唔好話第一下, 之前幾下, 都無越
佢究竟吹乜撚樣

啲人以為龍門一定係最後

龍門後面企既人, 唔計人?

0454 其實呢球, 有冇犯規

成場波黑到痴撚線

喂你咁快收晒佢地皮點玩啊

"Wow i had no idea so many people still don't understand how the offside rule works. You need 2 players in front of the attacker for him to be onside, 99,9% of time its the GK + another player. "

後衛掂到就唔計？

var好撚嘢 日本比人爆袋冇12m

轉身過晒咁樣踢落去都無，痴撚線

然後班含撚怪就話烏龜嗰球要有
var睇都唔撚睇
屌你老母var

你知唔知點計越位？
係計兩個防守球員
者係前鋒後邊要有兩個人
呢球100%越位

判越位既唯一可能性係

第一腳傳出時 已有巴西球員企係越位位置
之後中對方球員腳果D 已經唔關事

越位位置=身體任何部位(唔包手臂)比對面最後第二位球員(計埋龍門在內)更加接近底線
枉連登仔平時成日笑鳩女人唔明越位
原來咁多人本身都唔知咩係越位

有人睇唔明都重係

你就真係用屎眼睇，睇咗咁耐波都仲未識球例？
你唔係第一次柒架啦喎

後衛掂到等同後衛自己傳比對方前鋒

計乜撚野

其實你地知唔知乜叫越位

越位即係有人越左位
而家有人包左個位
越條毛

你地睇左幾多年波

個問題係呢家龍門變左最後第二位位置，正常係應該龍門係最後位果度

你將龍門同個後衛（？）對掉位置就明

球波係省到firmino入左?
如果無省到又無影響防守視線應該無offside